去旅行成日見到啲旅客攞住支自拍鳩棍周鳩圍隊黎影真係好戇鳩

又唔知唔自己阻到人 又隊黎隊去 成條路你霸撚晒咁 仲要拍片 一路行一路打橫拍 想扮係有個cam man 影緊你咁 實質就成個傻閪好似拖撚住隻狗咁

真心好撚戇鳩 點解做得出啲咁撚智鳩障嘅野

我到依家都接受唔到，
真係好柒好On9，影出黎見到碌棍又樣衰
所以從來冇買過冇用過

買個360裝係部手機度影仲好

呢個年代係相機去旅行，唔係人去